請所有今日有份玩膠post誤導戰友去金鐘冒險嘅人開topic道歉 + 受圍屌

否則就係搞分裂
玩還玩，咪做埋啲傷自己友嘅嘢